匯豐強調沒有構陷華為 美方調查華為非銀行引發

匯豐銀行否認《人民日報》指，匯豐參與陷害華為副董事長孟晚舟，導致孟晚舟在加拿大被捕。匯豐表示，沒有介入美國司法部逮捕孟晚舟或起訴華為的決定，指華為事件發展的脈絡非常明確地顯示，美方對華為發起的調查不是由匯豐引發，對華為的詳細審查，在匯豐2016年末被捲入前早已存在。聲明強調，匯豐對華為沒有惡意，沒有構陷華為，集團回應美國司法部的信息要求時，只是提供事實性信息，沒有編造證據或隱暪事實，亦不會歪曲事實或為了自己的利益傷害任何客戶。

Too late

兩面不是人

你要俾啲誠意證明你冇呀

以為簽幾隻字 國安法
就保到平安

匯豐你唔交一半身家 都無運行

擺明想迫你交錢

中共經常用呢招打劫廠佬

滙豐玩撚完啦得罪曬兩邊
教科書式失敗企業

明顯係蝗冬勝篤灰
唔斬左佢隻手點對得住華為公主

匯豐算唔算勾結外部勢力 做出傷害國家行為？
佢支持國安法㗎 就搵佢祭旗啦

咁撚大間公司都可以柒下柒下
到今日都唔歸邊 得罪兩邊 我真係笑左

依家個時勢
你又唔係親生仔
就算你搖尾
骨頭就冇架喇 屎就有得你食

兩邊不是人
抵死

收皮之前記得回水比星火呀

誠哥點晒路
求其一個連登仔都知企邊面
蝗 don't 勝抵你啦

算鳩數吧啦

咁多支那債務收入 及同國企互相持有其股份

等住係回血劍手上食死貓啦

36 蚊， 你2邊不是人

有無long put推介？ 5號仔應該十蚊樓下

黑警唔認掉頭走，林卓廷再公開片段證明黑警轉身走人